其實到底存在有咩意義

好似對任何人嚟講都無乜價值咁

更唔會點係任何人心目中有地位有位置

有時係到諗
其實對其他人嚟講
我都唔係幾重要啫

會唔會有一日
自己死咗之後
會有人記得自己呢
但應該都無
更唔洗講會唔會有人
因為自己嘅死 而傷心 而喊

諗呢d無意思
我中意諗幾時可以唔做野有錢洗多d

屌你夜晚晚都要搞埋我灰機

12.22 愛丁堡
12.21 721五個月
12.24 和你shop
12.24 夜晚尖咀見
12.31 和你拖
2020.1.1元旦大遊行

不推文啊

最近都係咁諗

對唔住

身心都好攰

明你嘅感受
好似全世界都唔鍾意自己咁

無人在意自己
尋晚訓唔著都係不停諗緊點樣死好
然後到朝早又頭痛

絲打 我都有過類似既感覺
但如果死左
我都想像唔到屋企人會點崩潰法

有朋友叫我玩咩就玩 冇朋友叫就咩都自己去玩 但係咩都冇興趣 玩極都唔開心 有番工有番學 有發夢好想贏 但同時好想死 唔知係度生存為乜

其實我而家就咁死左自己都唔會有咩感覺

你對我好重要

Sorry借個位

跪求所有行動POST 和你推
我要成個時事台都係呢個行動
聽日國際線行動要人阿

[求置頂][推行動] 19/12 社福界搞人權法請願遊行(下午) + 集會(晚上)

突發！國際線同罷工戰線要人，咁重要既行動都冇人講！！！

［打錯日子重開］聽日1219有九國領事館遊行！夜晚仲有集會！無人知？

人生如浮雲，真係睇唔透點解做人要為財死

真係咩

真係

同意 想消失